<resources>
    <string name="app_name">Inshot Video Download</string>

    <string name="tab">Tab</string>
    <string name="tabs">Tabs</string>
    <string name="progress">Progress</string>
    <string name="finished">Finished</string>
    <string name="facebook">Video Downloader</string>
    <string name="downloader">Trình tải xuống</string>
    <string name="txt_des_splash">Ứng dụng được phát triển  n bởi Merry Blue</string>
    <string name="loading_ads_text">Loading ads...</string>
    <string name="txt_download_type">Loại tải xuống</string>
    <string name="txt_description_his_nodata">Bạn không có lịch sử tải xuống</string>
    <string name="txt_paste_the_link">Dán liên kết</string>
    <string name="txt_paste">Dán</string>
    <string name="checlink">Kiểm tra liên kết</string>
    <string name="txt_information">Thông tin</string>
    <string name="txt_coppy">Sao chép</string>
    <string name="txt_nodata_information">Chưa có thông tin, vui lòng dán link vào ô bên trên để tải về</string>
    <string name="txt_downloading_">Đang tải xuống ...</string>
    <string name="txt_result_download_success">Thành công</string>
    <string name="select_language">Chọn ngôn ngữ</string>
    <string name="next">Tiếp theo</string>
    <string name="txt_save">Lưu lại</string>
    <string name="txt_des_abount_app">Mọi quyền được bảo lưu Tải xuống Video Online app cho phép bạn tải xuống video từ Facebook trong khi duyệt trực tiếp đến thiết bị của bạn và vẫn chiếm bộ nhớ tối thiểu của bạn. Phát video sau đó và chia sẻ video qua Whatsapp hoặc Gmail với bạn bè của bạn nếu bạn muốn. Nếu bạn thích ứng dụng này, hãy chia sẻ nó với bạn bè của bạn. Ứng dụng này không liên kết với tổ chức Facebook dưới mọi hình thức. Mọi nội dung tải xuống hoặc tải lên lại FB mà trái phép và / hoặc vi phạm quyền sở hữu trí tuệ là trách nhiệm duy nhất thuộc về người dùng.</string>
    <string name="txt_on_top">Trên đầu trang</string>
    <string name="skip">Nhảy</string>
    <string name="onboard_title_1">Đơn giản để lưu Video:</string>
    <string name="onboard_content_1">Thật dễ dàng để lưu các câu chuyện thú vị trên Video, cập nhật trạng thái, nguồn cấp tin tức và hơn thế nữa chỉ với một lần nhấn.</string>
    <string name="txt_des_privacy">Tải xuống Video Trực tuyến - Chính sách Bảo mật\10Cập nhật lần cuối: Ngày 18 tháng 7 năm 2022\10Chào mừng bạn đến với Tải xuống video trực tuyến trên Video!\101. Giới thiệu\101.1 Tải xuống Video Online (sau đây được gọi là FB TẢI XUỐNG hoặc Chúng tôi) rất coi trọng quyền riêng tư của Người dùng và Chúng tôi cam kết bảo vệ và tôn trọng quyền riêng tư của Người dùng. Giá trị đó hỗ trợ tất cả các quyết định của Chúng tôi, bao gồm cách Chúng tôi thu thập, sử dụng, chia sẻ, lưu trữ và tôn trọng dữ liệu cá nhân của Người dùng.\101.2 Chính sách Bảo mật này (sau đây gọi là Chính sách) áp dụng cho Người dùng (sau đây gọi là Bạn hoặc Người dùng) của Ứng dụng Tải xuống Video trực tuyến trên Video của chúng tôi (sau đây gọi là Ứng dụng). Điều quan trọng là Bạn phải đọc Chính sách này cùng với bất kỳ chính sách bảo mật hoặc chính sách xử lý công bằng nào khác mà Chúng tôi có thể cung cấp vào những trường hợp cụ thể để Bạn nhận thức đầy đủ về thời điểm, lý do và cách Chúng tôi thu thập và xử lý dữ liệu cá nhân của bạn. Nếu Bạn không đồng ý với toàn bộ hoặc một phần Chính sách này, Bạn có quyền chấm dứt sử dụng Ứng dụng của chúng tôi bất kỳ lúc nào.\101.3 FB DOWNLOADER có quyền sửa đổi Chính sách này hoặc các thỏa thuận liên quan bất kỳ lúc nào mà không cần thông báo, sẽ có hiệu lực và áp dụng ngay lập tức. Nếu Bạn không đồng ý, Bạn có quyền ngừng các Dịch vụ đã đồng ý ở đây. Sau khi các thay đổi trong thỏa thuận của chúng tôi đã được công bố, Bạn tiếp tục sử dụng Dịch vụ của FB DOWNLOADER được coi là đã đọc, hiểu và chấp nhận đầy đủ các thỏa thuận đã thay đổi và sẽ tuân theo các thỏa thuận đó.\101.4 XIN LƯU Ý RẰNG Chính sách này KHÔNG áp dụng cho các trường hợp sau:\10Mọi thông tin hoặc dữ liệu cá nhân được thu thập bởi bất kỳ dịch vụ, sản phẩm, ứng dụng, trang web và / hoặc nền tảng nào của bên thứ ba, bất kể chúng có thể truy cập được thông qua Ứng dụng của chúng tôi hay không; hoặc\10Bất kỳ thông tin hoặc dữ liệu cá nhân nào được thu thập bởi các công ty hoặc tổ chức khác cung cấp dịch vụ quảng cáo thông qua Ứng dụng của chúng tôi.\10Trong những trường hợp như vậy, Bạn nên tham khảo trực tiếp Chính sách Bảo mật dành cho bên thứ ba có liên quan.\102. Bộ điều khiển dữ liệu và Bộ xử lý dữ liệu\102.1 FB DOWNLOADER vừa là người kiểm soát dữ liệu vừa là người xử lý dữ liệu, người xác định mục đích và phương pháp xử lý dữ liệu liên quan đến dữ liệu cá nhân của bạn do chúng tôi thu thập và chịu trách nhiệm về việc xử lý dữ liệu cho việc bạn sử dụng dịch vụ của chúng tôi. Nếu bạn có bất kỳ câu hỏi nào, bạn có thể liên hệ với FB DOWNLOADER qua Support@Facebookdownloader.info\103. Dữ liệu Cá nhân Chúng tôi Thu thập\103.1 Dữ liệu cá nhân hoặc thông tin cá nhân, có nghĩa là bất kỳ thông tin nào xác định (dù trực tiếp hay gián tiếp) một thể nhân cụ thể, chẳng hạn như tên, địa chỉ email, số điện thoại, số nhận dạng, dữ liệu vị trí hoặc số nhận dạng trực tuyến, v.v. không bao gồm dữ liệu mà danh tính đã bị xóa (dữ liệu ẩn danh).\10Nói chung, Chúng tôi KHÔNG yêu cầu Bạn tạo tài khoản trên Ứng dụng của chúng tôi và do đó, Chúng tôi KHÔNG thu thập bất kỳ dữ liệu cá nhân nào từ Bạn khi Bạn tải xuống và / hoặc sử dụng Ứng dụng của chúng tôi. Ngoài ra, chúng tôi KHÔNG theo dõi lịch sử duyệt web của bạn.\103.2 Khi Bạn sử dụng dịch vụ của chúng tôi, Chúng tôi sẽ tự động thu thập thông tin về thiết bị Bạn sử dụng để truy cập dịch vụ của chúng tôi và việc bạn sử dụng dịch vụ của chúng tôi. Thông tin Chúng tôi thu thập có thể bao gồm (nếu có) loại và kiểu (các) thiết bị Bạn sử dụng, số nhận dạng thiết bị duy nhất của thiết bị, hệ điều hành, tùy chọn ngôn ngữ và thông tin mạng di động để cho phép Bạn sử dụng các dịch vụ của chúng tôi. Chúng tôi sử dụng thông tin này để quản lý các dịch vụ của mình và cho các hoạt động nội bộ của chúng tôi bao gồm các mục đích khắc phục sự cố, phân tích dữ liệu, thử nghiệm, nghiên cứu, thống kê và khảo sát, nhằm cải thiện dịch vụ của chúng tôi.\103.3 XIN LƯU Ý RẰNG các dịch vụ của chúng tôi yêu cầu quyền truy cập vào ứng dụng lưu trữ trên thiết bị của bạn để lưu trữ các video đã hoàn chỉnh, nhưng Chúng tôi không lấy bất kỳ thông tin, video, ảnh hoặc nội dung nào khác từ ứng dụng lưu trữ video trên thiết bị của bạn. Để trải nghiệm đầy đủ các dịch vụ của chúng tôi, cũng xin lưu ý rằng Bạn nên cho phép chúng tôi truy cập các quyền trong điện thoại của bạn như ghi âm, camera, micrô, vị trí, v.v. Bạn cũng có thể tắt quyền truy cập đó trong cài đặt của điện thoại nếu Bạn không nghĩ No cân thiêt.\103.4 Tất cả các tính năng và dịch vụ trong Ứng dụng không yêu cầu thu thập dữ liệu khuôn mặt. Chúng tôi đảm bảo rằng dữ liệu khuôn mặt sẽ không bị thu thập, sử dụng, lưu trữ và chia sẻ.\103.5 XIN LƯU Ý RẰNG trừ khi được quy định khác trong Chính sách này, Chúng tôi KHÔNG thu thập và / hoặc lưu trữ bất kỳ dữ liệu cá nhân nào của bạn (chẳng hạn như mật khẩu tài khoản nền tảng xã hội, thông tin thẻ tín dụng của bạn) trong bất kỳ trường hợp nào, bao gồm nhưng không giới hạn:\10 khi Bạn đăng nhập vào tài khoản cá nhân của mình trên facebook và các Ứng dụng có liên quan để tải xuống;\10\10khi Bạn cho phép chúng tôi truy cập vào album ảnh, thư mục cục bộ hoặc bộ nhớ đám mây trên (các) thiết bị của bạn;\10 khi Bạn đăng lại lên bất kỳ nền tảng xã hội nào thông qua Ứng dụng của chúng tôi;\10 khi Bạn tải xuống hoặc xem hoặc lưu dữ liệu bằng Ứng dụng của chúng tôi;\10 khi Bạn đăng ký dịch vụ của chúng tôi trên Ứng dụng hoặc Google Play của chúng tôi.\10 Cách chúng tôi sử dụng dữ liệu cá nhân của bạn\10 4.1 Chúng tôi sẽ sử dụng dữ liệu cá nhân mà Chúng tôi thu thập về Bạn theo luật của các khu vực tài phán hiện hành theo những cách sau:\10 Để tham gia và thực hiện hợp đồng của chúng tôi với Bạn, hoặc thực hiện bất kỳ bước nào Bạn yêu cầu từ chúng tôi trước khi ký hợp đồng với Bạn;\10 Để liên lạc với Bạn, bao gồm nhưng không giới hạn việc đáp ứng yêu cầu của Bạn về bất kỳ sự trợ giúp nào đối với các dịch vụ của chúng tôi hoặc để thực hiện các quyền của Bạn đối với dữ liệu cá nhân của Bạn;\10 Để cung cấp cho Bạn các dịch vụ Bạn yêu cầu;\10 Theo đuổi lợi ích hợp pháp của chúng tôi hoặc của bên thứ ba khi Chúng tôi cho là phù hợp và cần thiết, trong đó lợi ích và quyền cơ bản của bạn không đè lên những lợi ích hợp pháp đó của chúng tôi (hoặc bất kỳ bên thứ ba nào), chẳng hạn như:\10 1) để hiểu, cải thiện, tối ưu hóa và phát triển các dịch vụ của chúng tôi;\10 2) thực hiện nghiên cứu và giám sát chất lượng dịch vụ của chúng tôi;\10 3) để thực thi các Điều khoản Sử dụng của chúng tôi; hoặc\10 4) để trả lời các khiếu nại, phiên điều trần, trọng tài, vụ kiện, hoặc các thủ tục chính phủ hoặc quy định khác.\10 Để tuân thủ các nghĩa vụ pháp lý của chúng tôi theo luật, quy định và lệnh có liên quan (bao gồm trát đòi hầu tòa), lệnh hoặc bất kỳ văn bản pháp lý nào khác do tòa án hoặc cơ quan quản lý hoặc chính phủ có thẩm quyền ban hành.\10\104.2 NGƯỜI TẢI XUỐNG FB KHÔNG chia sẻ, bán, cho thuê hoặc trao đổi thông tin (trừ khi thông tin đó đã được ẩn danh hoặc khử danh tính) với các bên thứ ba cho các mục đích quảng cáo của riêng họ.\10 4.3 Dịch vụ của chúng tôi bao gồm và các liên kết đến các tính năng và dịch vụ (bao gồm nhưng không giới hạn ở các ứng dụng xã hội như YouTube, Facebook, Instagram và WhatsApp) do bên thứ ba cung cấp. Chúng tôi không kiểm soát các trang web hoặc dịch vụ của bên thứ ba đó và không chịu trách nhiệm về nội dung hoặc chức năng của các trang web hoặc dịch vụ đó. Việc chúng tôi bao gồm các liên kết không ngụ ý bất kỳ sự chứng thực hoặc liên kết nào với các nhà khai thác của họ. Các điều khoản áp dụng cho việc sử dụng các dịch vụ của bên thứ ba đó sẽ được áp dụng và Chúng tôi sẽ không chịu trách nhiệm về bất kỳ điều gì được thực hiện bởi Bạn hoặc nhà cung cấp dịch vụ bên thứ ba liên quan đến việc Bạn sử dụng dịch vụ của họ. Xin lưu ý rằng Chúng tôi không giữ thông tin cá nhân riêng tư của bạn như tài khoản, ID, mật khẩu, v.v. trên các ứng dụng / trang web của bên thứ ba trong dịch vụ của chúng tôi.\10 Nếu bạn không cung cấp dữ liệu cá nhân\10 5.1 Nếu Bạn không cung cấp dữ liệu cá nhân theo yêu cầu khi Chúng tôi cần thu thập dữ liệu cá nhân đó theo luật, theo các điều khoản của hợp đồng Chúng tôi có với Bạn, để ký kết hợp đồng với Bạn hoặc cung cấp cho Bạn các dịch vụ, Chúng tôi có thể không thực hiện được hợp đồng Chúng tôi đã hoặc đang cố gắng ký kết với Bạn, hoặc để cung cấp cho Bạn, một phần hoặc toàn bộ, một số tính năng hoặc dịch vụ mà Bạn yêu cầu.\10 Quyền và Kiểm soát của bạn\10 6.1 Bạn có các quyền theo luật bảo vệ dữ liệu hiện hành liên quan đến việc chúng tôi sử dụng dữ liệu cá nhân của bạn, bao gồm:\10 Truy cập dữ liệu. Bạn có quyền yêu cầu quyền truy cập vào dữ liệu cá nhân của mình;\10 Chỉnh lưu. Bạn có quyền cập nhật hoặc sửa đổi dữ liệu cá nhân của mình nếu dữ liệu đó không chính xác hoặc không đầy đủ;\10\10Sự phản đối. Bạn có quyền phản đối việc sử dụng nhất định dữ liệu cá nhân của mình, bao gồm tiếp thị trực tiếp, xử lý dựa trên lợi ích hợp pháp và xử lý cho mục đích nghiên cứu khoa học hoặc lịch sử và thống kê, trên cơ sở liên quan đến tình huống cụ thể của bạn;\10 Tẩy xóa. Bạn có quyền yêu cầu xóa dữ liệu cá nhân của mình hoặc hạn chế việc sử dụng dữ liệu đó, trong một số trường hợp nhất định (ví dụ: Bạn có thể yêu cầu Chúng tôi xóa dữ liệu cá nhân của bạn khi không còn cần thiết cho mục đích mà dữ liệu đó được thu thập trừ khi có một số trường hợp ngoại lệ ứng dụng);\10 XIN LƯU Ý RẰNG nếu Bạn yêu cầu xóa thông tin cá nhân của mình:\10 1) Chúng tôi cần lưu giữ dữ liệu theo yêu cầu của cơ quan giám sát thương mại điện tử và cơ quan giám sát vận tải theo luật có liên quan (ví dụ: một số luật nhất định yêu cầu chúng tôi lưu giữ hồ sơ về các giao dịch của bạn trong một khoảng thời gian nhất định trước khi Chúng tôi có thể xóa chúng);\10 2) Chúng tôi có thể lưu giữ thông tin cá nhân của bạn khi cần thiết cho lợi ích kinh doanh hợp pháp của chúng tôi, chẳng hạn như phòng chống rửa tiền, phát hiện và ngăn chặn gian lận cũng như tăng cường an toàn.\10 Tính di động. Bạn có quyền yêu cầu một số bản sao dữ liệu cá nhân của mình Bạn đã cung cấp cho chúng tôi để sử dụng cho các mục đích của riêng bạn (thường được gọi là quyền đối với tính khả chuyển của dữ liệu). XIN LƯU Ý RẰNG Chúng tôi không thể cung cấp bất kỳ bản sao dữ liệu cá nhân nào của bạn vì Chúng tôi thường không lưu trữ bất kỳ dữ liệu cá nhân nào của bạn;\10\107.1 Chúng tôi có thể sử dụng cookie hoặc các công nghệ tương tự trên Ứng dụng của chúng tôi để lưu trữ thông tin cục bộ trên (các) thiết bị của bạn (sau đây gọi là Cookie). Cookie có thể được sử dụng để theo dõi các hoạt động duyệt web của khách truy cập trên Ứng dụng của chúng tôi, đếm số lượng khách truy cập và tạo điều kiện sử dụng tốt hơn các Ứng dụng và / hoặc dịch vụ của chúng tôi. Vui lòng tham khảo Chính sách Cookie của chúng tôi để biết thêm thông tin. Cookie sẽ được lưu vào (các) thiết bị của bạn sau khi Bạn đã chấp nhận Chính sách Cookie của chúng tôi. Chính sách này sẽ được hiển thị cho Bạn khi Bạn yêu cầu đăng nhập vào tài khoản của mình trên một nền tảng xã hội. Những Cookie như vậy sẽ bị xóa khi Bạn đăng xuất. XIN LƯU Ý RẰNG Bạn có thể không sử dụng được các dịch vụ hoặc chức năng dựa vào Cookie của chúng tôi nếu Bạn từ chối các Cookie đó.\10Bảo mật dữ liệu cá nhân\108.1 Tính bảo mật, tính toàn vẹn và tính bảo mật của dữ liệu cá nhân của bạn là cực kỳ quan trọng đối với chúng tôi. Chúng tôi sẽ sử dụng các công nghệ và biện pháp quản trị khác nhau để bảo vệ dữ liệu cá nhân của bạn đã được chúng tôi thu thập và / hoặc lưu trữ khỏi bị mất, bị sử dụng sai mục đích, bị truy cập trái phép hoặc bị rò rỉ. Ngoài ra, tất cả quá trình xử lý của nhân viên của chúng tôi đều dựa trên sự phân công công việc của họ và bị ràng buộc bởi nghĩa vụ bảo mật.\108.2 XIN LƯU Ý RẰNG mặc dù chúng tôi đã nỗ lực hết sức để bảo vệ dữ liệu cá nhân của bạn, nhưng do giới hạn của công nghệ cũng như các phương tiện độc hại có thể có trong ngành internet, không có biện pháp bảo mật nào là hoàn hảo hoặc không thể xuyên thủng. Chúng tôi sẽ thường xuyên xem xét các quy trình bảo mật của mình để xem xét công nghệ và phương pháp mới phù hợp.\109. Nơi chúng tôi lưu trữ dữ liệu cá nhân của bạn\109.1 Nói chung, Chúng tôi chỉ thu thập và sử dụng dữ liệu cá nhân của bạn trong phạm vi đáp ứng yêu cầu của bạn, và những dữ liệu đó sẽ không được lưu trữ trong thiết bị hoặc máy chủ cục bộ của chúng tôi. Cụ thể, nếu Bạn liên hệ với chúng tôi để nhận phản hồi, khiếu nại, báo cáo lỗi hoặc câu hỏi liên quan đến dữ liệu cá nhân của bạn, Chúng tôi có thể thu thập và sử dụng thông tin kỹ thuật của bạn về (các) thiết bị và / hoặc trình duyệt (bao gồm nhưng không giới hạn địa chỉ IP của bạn, trình duyệt loại, kiểu điện thoại di động, hệ điều hành, loại mạng và cài đặt / tùy chọn trình duyệt khác) Bạn có thể sử dụng và Chúng tôi sẽ chỉ giữ lại những dữ liệu đó và chi tiết liên hệ của bạn (chẳng hạn như địa chỉ email) trên Google Trang tính, thay vì thiết bị cục bộ của chúng tôi và / hoặc máy chủ.\10Chúng tôi lưu trữ dữ liệu cá nhân của bạn trong bao lâu\1010.1 Một lần nữa, Chúng tôi KHÔNG lưu trữ dữ liệu cá nhân của bạn trừ khi Chúng tôi thể hiện điều đó trong Chính sách này. Trong trường hợp Chúng tôi giữ lại chi tiết liên hệ của bạn (chẳng hạn như địa chỉ email) và phản hồi / khiếu nại trên Google Trang tính, Chúng tôi sẽ xóa dữ liệu đó ngay khi Bạn hài lòng với phản hồi của chúng tôi.\1010.2 XIN LƯU Ý RẰNG ảnh, video hoặc bất kỳ nội dung nào khác Bạn tải xuống bằng Ứng dụng của chúng tôi sẽ được lưu trữ trong album ảnh, thư mục cục bộ và / hoặc trình duyệt cục bộ trên (các) thiết bị của bạn và sẽ không được chúng tôi lưu trữ.\10Quảng cáo\10XIN LƯU Ý RẰNG Chúng tôi sử dụng Admob, Applovin làm nhà cung cấp quảng cáo, bất kỳ quảng cáo nào trên Ứng dụng của chúng tôi đều do họ xuất bản và kiểm soát thay vì chúng tôi, và do đó, nếu Bạn nhấp vào liên kết quảng cáo đó đến bất kỳ bên thứ ba nào, Bạn sẽ đọc kỹ chính sách bảo mật của họ và Bạn sẽ hiểu rằng các chính sách bảo mật của họ không được chúng tôi kiểm soát hoặc điều chỉnh.\10Liên hệ chúng tôi\10Nếu Bạn có bất kỳ câu hỏi nào về Chính sách Bảo mật này hoặc các thực tiễn về quyền riêng tư của chúng tôi, hoặc nếu Bạn muốn thực hiện các quyền của mình đối với dữ liệu cá nhân của mình, vui lòng liên hệ với chúng tôi theo các cách sau:\10Địa chỉ email: Support@Facebookdownloader.info</string>
    <string name="txt_download">Tải xuống</string>
    <string name="txt_language">Ngôn ngữ</string>
    <string name="privacy">Sự riêng tư</string>
    <string name="about_app">Giới thiệu về ứng dụng</string>
    <string name="txt_home">Trang chủ</string>
    <string name="history">Lịch sử</string>
    <string name="setting">Cài đặt</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_detail_history">DetailHistoryActivity</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
</resources>